點解d死廢中死廢老咁鐘意搭車/搭地鐵果時剪指甲？

佢地真係忙到咁

享受俾人望住嘅感覺

不如下次拍住片去訪問下佢地

佢地可以無視任何人咁剪
仲見過彈左人地度

開聲屌啦
上網講無用

都話D 90後唔識野
架車既震動幅度岩岩好抵消到廢老既柏金遜手震
原理就好似宜家相機既3軸防震
架車一chok向前廢老隻手就震向後再一剪
搞掂得左